鍾意左個女仔成年 點知俾人捷足先登

好後悔點解一直唔夠膽表白
明明好想喊出黎
但又要係佢面前扮無嘢真係好辛苦

未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）

放心啦，你表白咗都未必係你

真係鐘意佢就祝福佢啦

又一件廢物

中意而唔去爭取，
真心你覺得自己衰咩？

太大安旨意

死啦我個case同樓主差唔多

一日未結婚你都仲有機會啊

自己廢又賴人

我都係。。。

人地搶贏係人地本事，同埋人地本身都唔一定中意你（親身體驗過，樓主睇開d，男女關係講緣份

我都過左18歲 不如你鐘意我啦

鍾意我ok?

鐘意埋我ok嗎？